敗登造市仲勁過侵侵

上任左個幾月，已經日日牛市